林鄭月娥：過咗今晚 香港仍然有言論、新聞、集會、示威和遊行自由

如果你真係咁無聊：

聽日2pm 好想見到你

無間道呢一幕，預言咗 2020年6月30日：

係時候到我地守護番正義女神

食屎啦你

聽日劇本：黑警消失，香港人照行街，跟住話比外國知遊行集會自由不受影響

過咗今晚之後 我保證將會大開殺戒

佢Study咗啲條文未

唔鬧得共產黨就講乜嘢自由都係假！

我重未睇到全文
但我相信XXXXXXXX

出左未呀

聽日試下

信你老母呀

你食屎啦 睇下聽日點

食撚屎啦賤閪

有支持共產黨的言論、新聞、集會、示威和遊行自由

有遊行自由但次次都唔比遊行

打漏左：(如果你係藍絲)

特首講既野仲會唔會有人信呀。。。but 初心

聽日可以示威咩

真係痴線 明明出街都比人打仲話有示威言論自由

目中無人佼佼者

好悲衰

有示威及言論自由但一遊行示威就拉

有一次亦都係人生最後一次

仍然有一生人一次既言論自由

咁聽日要試下啦

佢個自由係比支持佢果班垃圾
真香港人係無份

又係自己講咗就當係真，支那傳統

收皮啦垃圾柒婆

支那

1997年7月1日前 香港繁榮穩定

而當時 無 一國兩制

淘寶全国包郵但香港除外是嚴重損害一個国原則嘅舉動，是煽動国家分裂的嚴重罪行，直接危害国家安全，區獨野心昭然若揭，問題已存在多年，馬雲及網管部應負全責。

本身依家都無個時佢都話有架啦

黑警唔出會身痕，而且佢哋都唔聽林奠支笛

扮乜撚野呀柒婆
一句國家安全凌架一切就已經咩自由都可以奪走啦
至於咩係國家安全就

有自由呀，不過有咩同個紅官講

聽日見

容許香港人談港獨就係言論自由
但你而家走去立法禁止人講港獨

中華人民共和國憲法第三十五條：
中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、遊行、示威的自由。

你話呢

524 615證明左黑警係有能力收斂

佢講得啱喎
有支持中共港共言論新聞，反美反外國嘅集會遊行示威自由

親政府專利

人唔笑

有撐雜種自由

信政府，唔怕

唔通話冇咩

食屎啦佢

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

中國都有示威自由,你睇8964班學生咪用左囉

係咪仲有一次既自由 就好似可以試下溶岩係咩味咁

除咗八婆幾時死之外唔知講咩好

有 支那都有
不過得一次

邊撚到有？

有，一次law

指定地點同時間姐

理得你 總之聽日港島見咪知

唔打到仆街我都唔撚信
但係都要出

apm舉緊黃旗喎

唔係721最收斂咩？收斂到消失埋

屌你老母啦

有限制嘅自由仲係自由咩

送中條例已經係咁講

信佢
聽日見

例如對話大會當晚

全世界已經有眼睇
但柒婆仲係選擇性失明去聯合國奶共組織打飛機

咁仲好，自我審你老母喇

笑話一篇, 荒謬

永續限聚令至7.16

香港人好撚有遊行自由呀

聽日個遊行都唔撚批啦, 講閪咩

有言論自由呀 不過嘢都唔比你講

笑話

民族自強

只限一次

過左今晚香港依然一國兩製

聽日係港殤日，舊香港已死，新柏林崛起

不過聽日遊行照拉

喺元朗國收斂姐

721港島TG放題架

過咗今晚，林奠個閪依然臭

信住先

香港仍然有言論、新聞、集會、遊行自由
*所有自由受國安法約束

明天有批示威遊行集會不反？

人唔笑狗都吠

調返轉佢講嘅嘢就得㗎喇
Btw聽日就試下係咪仲有集會自由

兩制無分別，重提一国兩制做乜

全部野由一年前開始已經冇晒

聽日7-1點會消失

係呀 畀你出 打會搵狗鳩捉

黑狗點會消失
佢哋聽日實出嚟周圍打人

同中國一樣，有一次示威同言論自由

⚠由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽。

從來無一個獨立調查就可以作下一個結論
只有港共可以做到

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

你當便衣狗流架

咁我聽日就去示威睇下點

大把撈偏嘅唔想招安97前走咗啦
好多都留唔到邊似依家班向狗咁可以舐共

All animals are equal, but some animals are more equal than others. — Napoleon

過咗今晚，香港仍然有言論/新聞/集會/示威/遊行嘅自由，不過係舐共嘅人先有呢啲自由 — 林鄭月娥

柒婆賣港賊，大話精

過左今晚 雖然強姦左你 你個閪仲識黎m 仲有生育能力

1/7 又唔俾遊行？

push

可以有愛國嘅自由
示美國威嘅自由
愛黨嘅言論自由

收la柒婆

林鄭月娥：過左今晚 香港只有愛國言論、新聞、集會等自由，並會取締所有反共組織

觀塘呢刻既舉藍旗

：但只有一次

自由即奴役

姐係唔傾得港獨 解散警隊幾時做得？

因為個游行示威未經我批准
我批准左個d你咪有自由囉

支共都有 但有次數限制
次次都講埋啲垃圾野
黎緊 過緊日子
愛国跟尚黑走 一喺人工跟大陸公務員
一喺轉返轉跟我地

好自由呀

(一次性)

藍絲擁有啊嘛

笑4

一打開份文件只係見到 [高度機密]

但無反對政府嘅權利

聽日試下係咪真

講個笑話
中國有人權

仲有食屎嘅自由。

佢知道自己講大話
全世界都知佢講大話
佢知道全世界都知道佢講大話
全世界都知佢知道全世界知道佢講大話
但佢毫無廉恥為極權政府對全世界講大話

扮乜嘢
今日觀塘和你唱 唱歌咋，幾撚多狗
每個出口企至少廿隻，起碼有百隻淨係APM周圍

訓醒未？

咁又批不反

講漏咗個自由一生人用得一次?

所有指控中國的國家本身均有就國家安全立法，我們看不到為甚麼只有中國不可以制定國家安全法律來保護自己的每一吋領土和每一個國民。

佢哋成日拎呢樣嚟做論點真係好on9，查吓豆腐渣工程、講自己母語都要拉要鎖，同民主國家比？

History will have to record that the greatest tragedy of this period of social transition was not the strident clamor of the bad people, but the appalling silence of the good people.
Martin Luther King, Jr.

變為一次性既自由

佢出依篇文係咪煽動顛覆國家政權？尋釁滋事

正常操作係咁
但係林鄭就唔會

年年都有既71遊行 今年唔批
咁都叫有自由？

聽日趕你走既原因係武漢肺炎
並無其他政治理由
香港仲係有遊行自由既城市

屌你個臭西柒蛾
連海洋公園都俾人入你驚武肺？

柒婆真無恥

集會自由

言論自由(一次性

大陸夠話中國有 言論、新聞、集會、示威和遊行自由
鬼有咩

吊你老母啦

人治

同埋自由地拉你

On9唔係扮㗎啵

點解要用外國語言（英文）講？

ok 我信 聽日兩點見

柒婆害人累物，唔死都冇用

中國特色自由

低級飛機杯

講出嚟都心虛 你條7婆收收皮先

我咁睇
聽日個春袋應該係金紫荊，立會政總
如果呢啲地方冇衝擊既啲狗可能會放水比你遊行
佢地都唔係未試過放水
遠既有818/831甚至係101既港島
近既有524/64/615
當然啦，行得成唔代表冇伏
929就係個例子，夏愨道全滅咁滯
都係果句大家小心

佢所謂言論自由只係俾藍絲、鄉黑白衣暴徒

遊行自由

可以遊行，遊完行拉鳩你之麻

黑警都有濫捕自由
法官都有鳩判自由

拎香港獨立旗會唔會坐十年監

有但只有一次

佢依句算唔算分裂國家

林鄭ON撚9

有濫捕自由

係呀，熔岩都可以飲既

APM防暴因見到市民唱歌，而舉旗驅散

熔岩都可以食
不過只可以食一次

唱首榮光都封咗個商場啦
自由

如果聽日真係人多 (至少10萬以上)
黑警應該會俾你行到警總附近開始係金鐘道set防線，跟住拉人
劇本實係咁玩

港豬將會好自由咁入晒 教慾營

噉聽日係咪可以71遊行？

71一定要出街 ， 鬥紅搞啲藍絲

吔屎啦

各區都人多點睇

好撚好笑呀狗賊

言論自由但係唔可以通香港獨立
係中國式既言論自由

A

想見你 只想見你
71維園 我只想見你

十萬級基本上好難驅散
不過唔代表佢唔做
例如狂射TG

藍絲遊行集會咪得囉

不過只有一次？

林奠呼籲大家參與遊行
拉得

反英反美對外既未自由
試下罵中國 罵中共 ...個自由機會得一次

71遊行反對左wo

你知唔知咩叫言論自由

被捕都有自由

天方夜譚

人都可以飲溶岩添

我係咪要笑.jpg

雖則你冇左條賓周 但你完全係可以屌西既

W

同岩漿可飲用一樣 只有一次

你點知的？

推

最簡單既嘢偏偏冇人做

呢個笑話幾好笑

合理丫

我入黎都係為左比膠

支那賤畜：汪汪汪

咁多人點忍到手

你有自由講，之後被自殺

多人先要忍手

仲有你就唔洗立啦 on99

名存實亡

係有自由 但只得一次機會

一生人一次嘅遊行自由

一早就無啦

佢冇講錯嫁
不過係每人享有一次

嗱，柒婆你話香港仲有言論、新聞、集會、示威和遊行自由架，
咁即係七月一日市民可以上街啦！
你唔好反口呀！

750萬香港居民可以分裂到個國家?
個國家用紙做架?
你中國依家邊一忽裂咗?我睇唔到嘅

自由打人 自由斬人 無後果

講完自己有無笑

就奇

痴撚線
搵鬼信咩
咁條國安法立嚟都冇用不如咪撚立啦

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！